

Foliensätze im Überblick //Jochen

	
	1. (extern) Fujitsu CE AI Portfolio (Kunden)
		a. Franzi
		b. RPA -> 
		c. DA
		d. UseCases muss Vertical bezogen sein //Frank und Franzi
		
	2. (intern) Vertreibsfoliensatz - Betriebsanleitung für DI und Zusammenarbeit bei AI Projekten
	
	3. (intern) AI einfach erklärt, Grundlagen
		a. Mit Input von Dieter Kasper
		b. Slide 6 und Slide 7 sind gut
		c. Aber die einzelnen Begriffe müssen erklärt werden
		d. Glossar der Begriffe (Periodensystem der KI (Bitkom)


	1. Wöchentliche Meetings
		a. Einladung verschicken //Jo
		b. Dienstag

----- 


Input von //Franziska und //Frank

o   Allgemeine Präsentation über KI und Teildisziplinen als auch die Abgrenzung/ Anknüpfungspunkte zu DA/ RPA durch DI 

	§  Periodensystem der KI (Bitkom)
	
	§  Weiterführende Kurse der EU
	
o   Allgemeine Präsentation zu Portfolio und Use Cases (vertical-spezifisch) durch DI

	§  Portfolio durch DI
	
	§  Use Cases durch DTPS (siehe Engagement) 
	
	
	- CE weiten AI Foliensatz zu erstellen
		○ Überblick über Kundenreferenzen
		○ Überblick über Partnerreferenzen
